希望大家有時間睇一睇毛語錄

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

一切反動派都是紙老虎。看起來，反動派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麽了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。

光復香港

要識拉一派打一派
香港人多數太有善心太正直

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

以武制暴 暴力解決唔到問題就唔會有軍隊